其實我哋應該同化新移民

搞D廣東話班，再灌輸佢哋香港原有嘅價值觀，教佢哋香港文化先係優質文化，令佢哋意識上崇港，真正融入香港，咁香港先仲有得玩，有D似完美民族個idea，但唔洗咁extreme

當然唔係咁易，大家點睇

以前一直有咁做，不過而家兩邊經濟逆轉左先少做左

可唔可能用文化(電影，歌)作破口，因為唔少中國人仲係有D崇港心態，不過首先真係要佢哋識廣東話

佢同化你就有份，依加成班小學生都講普通話

流行文化冇得做出黎

用愛感化佢地

我覺得其實可以，只係要好多資源，好似 marvel 咁燒錢做就好易係某個帶動好似好流行嘅feel，再轉化成真正流行
不過港共唔會幫手有D難做姐

關撚事咩

但係主流文化仲係我哋，所以咪要係佢哋大之前同化佢哋lo

我覺得要宣傳
你班仆街落左黎但係咁撚樣投票法
香港變撚左支那咁
好快你落左=冇落

班細嘅唔知支那幾on9，大嘅係中共膠，我哋真係唔好太排斥佢哋，仲要影響埋佢哋先得

主流?
你知唔知而家10幾歲既玩緊咩睇緊咩?
人地睇支那明星大講支那話架

同咩化，打柒佢地都嚟唔切啦

但係十七八歲先會定自己嘅政治立場同價值觀，所以十歲仲有得救，我都相信好多連登仔10 歲都仲叫緊 我是中國人，但十七八就會因為media，同學，師兄師姐而改變

咁佢哋遲啲味各方面都圍鳩你lo, 不如教佢哋一齊做香港人好過la

最影響到價值觀一定係屋企人
我朋友藍絲黎,讀到大學都On99 完全無腦
因為佢屋企人都係藍絲

要同化堆支那人, 就好似係墨水入面加清水
我地係少數 支那人先係末來香港既絕大多數

反攻

咪

主流文化仲係我地
邊樣香港文化依家可以稱得上主流
唔係踩港 問題係依家香港根本冇文化輸出

香港嚟講依一刻香港人仲未係少數，仲有能力改變，但當然唔簡單，大家首先由自己做起，俾D朋輩壓力佢哋

的確唔係廿年前咁勁，但係其實唔洗好紅，我哋只要不停撑本地文化，就會成為流行文化，D新移民就會睇，影響到佢哋

所以其實唔洗文化輸出，係香港紅就足夠，同埋香港電影唔少係有水準，只係大家唔支持

媒體唔會報導
政府會打壓
音樂上唔到TVB
有水準既電影大戲院唔會上

文化冇得話夾硬撐架